# README #

Este desarrollo se llevo a cabo para llevar el registro de cada uno de las personas interesadas en concursar en un evento social llamado Kromi Training para donar las ganancias a fundaciones para niños discapacitados.